原來果啲愛過我嘅人都變哂做回憶

小學雞同中學牛果陣嘅戀情，係咪真係笑下就算呢？
但偏偏係呢啲經歷，影響自己一生。
本來已經抑壓哂啲回憶到唔記得嘅地步，好死唔死，兩年前喺前公司遇到小學隔離班嘅同學。
佢仲記得我，但我已經唔記得咗佢，但我地做咗好朋友。
雖然我覺得佢或者都有啲鐘意我，但我都無開口問。
直到有一次去完旅行，我撞邪咁記得起佢係邊個之後，用咗whatsapp同佢表白⋯⋯
結果佢拒絕咗我。佢話佢唔想同我拍拖，目前亦無拍拖嘅打算。

我記起嘅部份係，原來佢係我小學打跆拳道果陣嘅buddy，我地一齊練過校慶嘅表演項目，我仲因爲佢而同個教練嘈過，最後我仲話大個咗要嫁比佢；而呢個人喺我中二果陣搵過我，因為唔記得咗佢，我仲呃佢話我改咗中文名；佢中六果陣轉校搵過我，但我都係唔記得佢係邊個；我報ive果日又遇過佢，我地交換咗電話，但我又因病唔記得咗佢⋯⋯

我傷心到好似幻愛個主角咁，坐車會見到佢，行路會聽到佢同我講嘢，跑步都會聽到佢把聲。最後，我聽到佢喺我屋企樓下大叫。當晚，我就去咗急症室。

之後我辭埋份工，斷絕所有見到佢嘅方法。食埋藥，我記起更多更多同佢嘅回憶。

我記得喺西鐵，佢同我講番細個嘅事。當時佢淨係講咗ive嘅部份。我問佢，如果我地不曾相遇，佢會唔會鐘意當時嘅我。佢答：呢個世界無如果。仲話，如果我真係想報答，就以身相許啦。

我仲以為佢想同我搞嘢。點知佢話：我想你愛我啊。

如果呢啲記憶只係我嘅幻覺，點解我接受治療之後，都仲會咁痛苦？

可惜，如果呢啲唔係幻覺，而係真嘅話，我都再無可能知道啦。

如果前半生，佢擁有同我一齊嘅記憶，咁喺餘生，我就代替佢抱住呢啲佢唔會想再記起嘅回憶啦。因為當某日連我都唔想再記起呢啲回憶果陣，我地嘅感情先會徹底消失。

因為我有病，好簡單地忘記就忘記到。

希望佢會搵到令佢心動嘅人啊。唔會再見啦，師兄。

係咪你太樣衰咋？

我覺得自己唔算好靚，但唔樣衰嘅⋯⋯
或者係啦我都唔知

哈哈哈哈

你就死？

有諗過，所以打出嚟

我都有一個人要忘記，但我做唔到

命運就係咁
自己一直所珍惜既回憶
可能另一方已經忘記得一乾二淨
成世都唔會再記得起
利申：其實個男仔都真係幾傷 如果知道樓主你咁
我同佢係同路人

我都做唔到，所以有幾痛苦我都明

睇咗你啲post，覺得你都好傷⋯⋯
我就係記得番起啲嘢之後，諗到佢當時嘅感受
比著我都會喊到同佢一樣。
結果我喊到今日，希望佢而家諗起我唔會再喊
或者唔會諗起我呢。

我唔明 西鐵嗰陣係你表白前定後？即係佢而家仲愛你？

係咩病搞到自己會唔記得呢個人？
點解唔直接俾佢知你有病？喺你記返起時、表白時有冇話佢知你病嘅部份？

西鐵果陣係我表白之前⋯⋯如果果段唔係我嘅幻覺嘅話

點解唔記得細個果陣呢，其實係有段嘢嘅。
而結果就係，因為畢業啦，大家各散東西，而我太傷心，所以寧願唔記得咗佢。
而家我都仲未搵得番細個本日記撕走唔見咗嘅應該係關於佢嘅部分⋯⋯

因為果陣佢係我同事，我唔想公司嘅人知我有病呀⋯⋯

表白果陣無講，淨係表達咗鐘意佢嘅感覺⋯⋯諗諗下，我當時應該講埋。

老實講
我依家無動力再去同異性建立一段感情（包括 互相支持 交心既友情）
覺得無咩係長久 同埋覺得自己鐘意人係有錯
既然自己無任何異性運
埋頭努力工作算la

你不如一五一十同佢講清楚啦
唔好帶住遺憾一世
反正本來就已經停左聯絡 冇嘢輸

工作同時間會幫到你嘅，感情嘢都係要等時間過
不過期間都希望巴打你好好對自己
同埋雖然變幻先係永恆，但抱住我地總會搵到合適嘅人嘅希望面對呢個世界
唔好比一件經歷奪走自己嘅溫暖

我驚太唐突咋，反正喺佢角度，件事告一段落。
同埋離職之後，其實我有遇過佢，果日佢仲唔舒服，我醒咗粒必利痛過佢⋯⋯
可能呢粒必利痛止到佢嘅痛，但我無食到⋯⋯

既然佢鍾意你 點解會拒絕你
不如再搵返佢
做個堂堂正正嘅痴線佬表露心聲

我有時都會諗好唔好解釋下。
反正我都已經係痴線西啦，再痴線啲都得，同埋如果問完確認到只係我嘅幻覺，我咪好好接受治療就算⋯⋯
好過無端端抱住遺憾一世

但我淆底

樓主一定幾樣衰下
SORRY 無惡意的

明你淆底啊，所以我地俾勇氣妳做一個堂堂正正嘅痴撚線女人
好過帶住遺憾做痴線婆

我有一刻動搖添，但我應該係正常樣

冇咩好淆反正餘生不見 問真啲 咁以後就冇遺憾唔洗自己左諗右諗
不過如果面對面傾嘅話記住錄音不然又分唔清現實同幻覺

痴線西都係需要多啲勇氣。
諗緊點同個男仔開口啊⋯

佢唔會出嚟見我啦⋯雖然佢住得好近。
你啱嘅，要錄音最好錄影添

樓主唔確認某啲經歷係幻覺定現實？

係呀，就係咁樣，所以覺得⋯有啲唔知點算

可能係思覺失調

都唔使畫公仔畫出腸嘅

覺得好神奇
啫係樓主啲幻想好真實

所以我好疑惑⋯⋯究竟啲嘢係真？定只係我係痴線西？

有無啲經歷係你以為係現實
點知搵人確認先知係幻覺

我就係淆底緊搵果個人嚟問呀

啫係除咗呢樣野 之前無試過？

無呀，真係無

咁即係樓主無先例

無啊，咁代表啲乜？

多多少少從你文字感覺到
個男仔知唔知你可能有幻覺呢個病

失憶又係咩一回事?

我唔知佢知唔知，或者明唔明⋯⋯

失憶就係我有時遇到好大壓力就會有啲斷片，後尾又會記得番

姐係你無透露過呢個病?
咁起碼你約佢 佢唔會嚇親先
你咪用朋友態度直接問有冇發生呢件事
唔好太激動就得啦

咁點解會覺得係幻覺？

如果無先例
我猜測係現實
但可能樓主因某啲原因潛意識將段記憶碎片化
嚟應付自己嘅情緒 達到自我保護嘅效果
估咋

如果我變成回憶呢首歌好啱樓主

各位巴絲⋯我真係問咗果個男仔
佢答佢唔係我記憶中小學嘅果個人⋯⋯
咁表示
呢一切只係我嘅幻想
呢一切只係我嘅幻想
呢一切只係我嘅幻想

我開始有啲承受唔到⋯

我都唔知點好啦⋯
佢話無啲咁嘅事⋯

Tank......

有機會係佢唔記得左

但日常溝通會唔會病發有人察覺到？
可以個男仔唔知你有病所以覺得你有少少怪？

啊⋯⋯一係佢講大話，唔想認番我，一係就佢真係唔係咋⋯⋯

咁樣嘅話，我個故事都只係我的幻覺啊

點解會咁㗎